7成女性愛「微胖爸爸身材」勝過肌肉 睪固酮較低竟是勝出關鍵

▲70%女性更愛微胖爸爸身材。（圖／記者鄒鎮宇攝）
記者林彥臣／綜合報導
雖然流行文化普遍傳播女性更愛身材結實的肌肉男，但是健身公司調查發現指出，肉肉微胖的「爸爸身材」反而比肌肉男更吸引女性，甚至女性會以老公有肚子感到自豪。
根據Planet Fitness的研究指出，男性對於肌肉渴望的觀念，似乎已經過時了，這更有利於在觀看線上節目時喜歡多享用一些啤酒的男性，因為根據2000位女性所做的一項線上匿名問卷結果顯示，有70%的女性認為，比標準身材胖10公斤的男性更吸引人。
Planet Fitness調查還發現，78%的女性認為微胖男對自己的皮膚更有自信，五分之四的媽媽自豪自己嫁給一個有「爸爸身材」的男人。

▲肌肉男示意圖，比起肌肉男，女性其實更愛微胖爸爸身材 。（圖／翻攝飆捍臉書）
雖然數據顯示微胖男比較有吸引力似乎很沒說服力，但實際上還是存在一些科學上的解釋，耶魯大學的人類學教授巴比斯卡斯（Richard Bribiescas）解釋，導致微胖男變胖的原因，主要是睪固酮下降引起的，這反而造就更好的免疫系統，意味著微胖男可能更長壽。
巴比斯卡斯教授還說，因為體型的關係，這會讓微胖男更傾向買寬鬆的褲子，更有助於營造對精子更有利的環境，提高生育率，因此女性在潛意識當中會認為，微胖的男人是個讓嬰兒更好的爸爸，所以讓這樣的數據呈現這樣的現象，變得有意義。

on9。

篇文肯定係毒撚寫

佢個張肌肉男示意圖

好似男人話鍾意少肥女咁
最後都係揀返瘦底

不嬲識欣賞肌肉嘅都只係得男性
話咩操大隻啲就易啲溝女純粹係因為佢地未操過
女性唔了解肌肉嘅美

文中肌肉男先叫「微胖」
呢種strong man身型先正

館長

肚腩仔其實真係好性感

少肥指肥係對波到

揀伴侶=/=揀性伴侶

肥仔邊會受歡迎

男人同女人講嘅小肥，係兩回事嚟
女人瘦撚到90磅/細細粒咁撚肥都會話自己係小肥
根本冇參考價值

睇左做7成女性 性愛

巴比斯卡斯教授還說，因為體型的關係，這會讓微胖男更傾向買寬鬆的褲子，更有助於營造對精子更有利的環境，提高生育率，因此女性在潛意識當中會認為，微胖的男人是個讓嬰兒更好的爸爸

所以肌肉基佬鍾意著窄腳褲?

睇錯 7歲女 性愛 爸爸